篤灰撚 訂位部狗嫂

B_C 隻仆街狗嫂你會有報應，希望你個弱智仔番學繼續比人笑
開公司系統睇完報串比隻狗公聽？

各位手足著草千祈要揀其他公司，某間管理不善既公司好多深藍

國泰？

有料到？

推

推
內幕人士唔該發開口夢

推`

留名
警嫂死全家

邊間？開啦

靜雞雞用 LL/FLIGHT NUMBER/DATE 逐班機掃

堅料？ 好大獲喎

冇料 做足保密措施下請爆

有*

個仔係弱智咁陰公？

做好保密爆比 老豆搵仔啦

買太空卡 tg

BCD Travel?

但最多咪知有人即日買咗單程機票？定本身都知手足個名？

都話督察收到匿名電話
正常人點會有督察號碼
關係匪淺

保護好自己 去老豆搵仔報
再轉載

幾時買機票，地勤會知架？

留名屌佢老母

狗公收到風咪同內部報料囉

發夢 講完 係咁多
做得陰質野咁多 抵你有情緒病 快撚d死 thanks

勸各位真係唔好再教／討論手足應該去邊到著草啦…

BOC

push

???

報比老豆揾仔啦
你講完咁出黎有乜用啊

QQQQ

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

拉到潛逃黃屍咁威威要表揚
希望盡快有資料

故仔黎嫁 你地做咩？
我唔知你地講緊乜

但如果唔係熟人點會知義士個名認到？

係公海 狗部傳出

屌你老母臭西

佢個仔係自閉仔？

嘩 有料爆 期待更多

比多啲料出黎先再講
唔好一律當流料
警察咁放風本身已經好鬼信唔過
你講啲唔講啲只會更多分化

因小失大

爆料又唔開名既意義
係咪想同狗嫂講
我知係你做 但我好撚驚 我唔會爆你名 你唔好搞我

想知

Push

比狗嫂用到CM ARD真係好撚唔安全
比你掃中係手足唔好彩

揾一個安全途徑先開名

問題係佢點知邊個係？

因為武肺下
一日都唔知有冇一千人飛
仲要只係check夜晚航班

臨飛先買
單程
真係絶無僅有

補充出處 理性推敲

機場警區一隊巡邏小隊當晚11時43分，收到一個無來電號碼電話報料

真

建議樓主詳情去報老豆搵仔

如果唔敢開名不如咪撚講啦

樓主搵到人保護做好哂安全野先講
我地等你

笑撚死，你個出處都係差佬話你知
平時唔信班狗，而家見到有得做神探就信晒班狗講野

連登仔就算撚吧啦 老豆老母大伯表姐空姐 仲有邊個唔爭在一次過講出嚟

樓豬pr?

笑撚死，所有線索都係差佬話你知
平時唔信班狗，而家見到有得做神探就信晒班狗講野

RLOC 有好多料嫁 有passport number、電話、dob…有時d on9仔會入埋屋企地址

屌你老母 仲靠個天收？
爆出黎啦屌

出圖睇下我識唔識？

分化主體係狗嫂? 你邏輯神級喎

之前睇財經新聞，因航一日得500 客。

做好保密請報料

過咗成年
仲等天收
你死佢都未死

B_C 訂位部
有細路既水炮車

管理不善？因航？

屌你老母有料你就放，唔好係到故弄玄虛玩鳩我地依單野唔係比你拎黎玩

有情緒病咁慘？
平時我好心痛啲情緒病既人 但狗嫂有情緒病就抵撚死啦 做得狗嫂預左無人無物 啲仔女生出黎都係比人屌既姐

消息指，機場警區一隊巡邏小隊當晚11時43分，收到一個無來電號碼電話報料

消息來源：警犬內部

連登仔信到十足喺度討論

你會討論架ma係咪？
討論咪可能會講埋其他既可能對象
你係理解能力有問題
定你毒得濟無參與過討論？

一爆你就爆盡啲，唔湯唔撚水都唔知點同你spread開發大佢

Push notifications

老豆搵仔code呢

幫因航宣傳下睇下佢仲有冇得係西方立足

直接放出嚟點好㗎
引起你哋嘅疑問炒高熱度先有用㗎嘛

推

有料/一手就比老豆再出

否則真係當流料 已經估左成晚

本身已經係敵人, 點分化?
我理解有問題?

如果係直接打去機場狗檔， 一定係cx人

[請置頂] 辯方(黃先生)絶對可以「未能得到公平審訊」為由，提出永久終止聆訊申請

理由好簡單：

黃先生只係疑似係同呢一單案有關被帶走調查，佢未落口供，未立案起訴(即係佢根本稱得上係被告)，未上庭既情況下，被網上大量不利消息，起底攻擊，以及紅媒廣泛而偏頗報既報道下，黃先生被屈成係罪犯，佢絶對可以「未能得到公平審訊」為由，提出永久終止聆訊申請。

立刻登記做陪審員(請自行search lihkg)，回左信但又冇消息既請打電話追update, 你等得, 手足唔等得

講比自己老公聽姐
老公係傻散膠通狗（好似係）

五毛嚟 一早已block你

你諗下班狗點解咁好死話你知點捉刺客啦
佢地會做好心講你知？
背後既陰謀無人知係咩，但目的一定係想你地討論

冇圖冇資料一律當航空公司內鬥

駁唔到？
有幾on9先會信差佬講野啊？
定係有第3者咁醒發現到個匿名電話啊？

大佬講清楚啲講啲實質野好喎
咁樣講啲唔講啲點信你呀

Up

邊隻先 想要資料

咁驚人討論做咩？
因為情報不合法咁拎番黎？

屌你知咁撚多野就爆埋名同相啦

1022人經機場出境
太少人
有心揾好易揾到

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

我都一早block左佢

屌

唔好啊

你唔驚人討論就即刻開名啦
你知咁撚多就講出黎啦
唔敢講要人亂估就收皮

On9
正常人都打999
邊撚度嚟機場特警電話

你班友真係好撚聰明, 人地報完串係朋友間認叻, 然後有人爆出黎唔得嘅

可唔可以講多少少資料？搵老豆搵仔講都好

有無睇清楚段嘢邊度黎
駁咩 本身你嘅說法已經充滿誤區 無必要點化你

老竇搵仔都有唔少啦

只需要簡單一個entry就可以响系統度揾到邊日幾時邊個邊間航空公司等等嘅名，好specific或者大海撈針式都得！就算唔係做航空公司，只係普通可以訂到機位嘅agent都可以做到仲要唔單止航空公司，其實成個對界啲上左年紀都係藍屍篤灰好易！

利申：做旅遊相關嘅工

BXC?

唔該 真喺有料快d 報,我認為佢做得好好
想送個果盤比佢地

呢d嘢講畀老豆聽好喇 唔好周圍上連登講

老豆搵仔起左咁多人底啲料又點得返黎?
嘩, 好撚驚呀, 又有狗放流料呀
成班戇鳩仔 無眼睇

佢周圍駁其他人 已經知條友咩料
係咁咬po入面嘅人死係邊都唔知

心水Ching

唔想知，再喺度講死全家

寧願比多d錢買來回機票

個system 可以睇到你幾時買 係邊買
利申 做過地勤

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

臭雞睇住老公叫雞齊成套性病啊
個仔個女一定係雞係道友

唔係要知名先咩

你唔驚人討論就即刻開名唔該

名呀屌

port撚死佢呀 跳樓死啦臭閪

全日得一個人買單程機票呀

一早block左你啦，點會信你

因為佢買單程？
利申 唔清楚

唔係唔信 不過乜都冇講...

我都識check機票
冇得用purchase date去sort乘客
但AA有check one way ticket system
應該呢到出事
或者因航staff周到名再見到immediate purchase date

真心問，咁做有無犯法？

有啦當然

老豆搵仔起底咁勁點解起唔到個督察出黎？
你係咪想講消息來源係老豆搵仔？

即係round trip就system check唔到?

都話左
根本唔關即日買事 small potato冇得用purchase date掃

希望樓主鼓起勇氣開名或者報老豆搵仔

上次莊xx篤灰都係有人亂用內部系統

都得
但難d
因為如果唔知名 又唔係咩高級cx人士 要好似樓豬講 逐班機check去掃

你做過機場?

屌你老母唔撚講就咪撚開po浪費大家時間啦傻閪 無人想同你玩猜謎

仲話前線好黃，已經分唔到邊d人邊d鬼

嬲啦，keep 住團火

樓主開呢個post係咪想比果位警嫂睇？
你唔開名想點

其他post仲有人話唔關啲staff事
得啖笑

縮番埋啦 你同啲濕鳩報料講啲唔講啲有咩分別

應該無

犯法就係犯法，除非你屋企人係警＿

推到有詳細資料

keep住團火但唔知你講緊邊個

明白。噉係用common system定每間airline獨立？

佢就係想你地鳩估

狗statement成日都假

聽咗就算

咩呀…dept縮寫

點解你覺得係個討論入面個對象最後一定會係敵人？
喂大佬唔係好想同你嘈 你好似訓左成年咁
係咪唔知有五毛有pr

樓主講嘅咪就係個common system 但可以filter cx flights啦

私隱公署?

死臭閪

樓主乜都肯答，keep住比大家討論
但點都唔開名
即係想點？

九成九都係真野。
由今日開始，
要批鬥埋國泰職員

你咁撚on9 真係唔撚配用你個名

咁啲staff有藍係人都知，啲黃既就被打壓
唔係啲藍既報，唔通會係啲黃既報？

推到開名搞大佢

flight number＋date…cryptic搞掂啦

推撚死佢啦

唔好信我，我其實係鬼係五毛

算數啦，佢skip晒叫佢開名既回覆
條友又要爆料又唔敢開名
唔知做乜鳩

咁間公司都會有pr出嚟洗太平地啦，學你咁講

浪費時間討論做咩、就算樓主比人名都惡唔出咩樣

醒吓啦，2020年7月嘞、一個就戇鳩鳩搏人討論啲無的放矢嘅嘢，一邊就上晒頭做神探

講哂故事咁
我想問你出呢個post係做乜撚啊屌你
係幫手足就做返啲野報料啦

唔係話唔信你，你真係唔敢喺度開名咪報老豆搵仔囉
唔一定要喺度開名架
但你講到似層層又唔敢同老豆搵仔講係想點？

對住佢真係火都黎撚埋

與其曬時間討論邊個篤灰，不如幫下刺客手足啦

.

佢連邊個做都知，人地有個弱智仔咁detail既野都知
但唔敢匿名報老豆搵仔

你依家講依啲咪就正正係點解大家話唔好討論住囉
人地講一句你就好似已經肯撚定係所謂訂位部/因航
問題係個source本身都唔可信
無真憑實據你愈討論只會愈亂
正如你裝修幾靚都冇用
棟樓地基打唔好塌撚左
你都係無得住

係 咁所以？

香港有差唔多一半係呢類賤人
真係好灰

再爆多d小心中國安法

唔會幫得到佢本人、佢家屬都還可以過咗去嘅事，你一係繼續行、一係去移民，一係做順民，無其他選擇同方法；喺一個點都煮得死佢嘅情況下點會鳩噏幾句救到幫到

上連登都犯緊法啦
快撚啲自首啦恐懼撚

垃圾敢開po唔敢開名 你估狗嫂捉到你先定佢比天收先

匿名報老豆搵仔咁低成本既野都唔敢做
你開po係咪想人讚你收到風邊個篤灰好叻叻

樓主唔好俾五毛大到

做好準備就老豆搵仔
唔ready 都無人怪你

啱啱喺蛋蛋俱樂部睇到呢張相

你唔係以為講咗呢句就一定唔係呀
護身符呀？

咁我想問，間野本身已經藍到pk，就算唔係佢做，照屌9佢有咩問題？

有邊間管理不善既公司呀，咪因航囉！

有五十萬？

又係呢啲垃圾所以呢所以呢
無腦定on9
你懷疑人地係pr，人地都可以懷疑你係公司啲打手

屌你老母
唔講死全家
講左全家比狗輪姦
講你咪講
最撚憎呢挺擠牙膏, 又唔撚係有料
再大包圍D丫嘛
手足死架喇
你仲玩化名

無問題 但我上面都話
你點肯定個討論唔會燒到其他relevant既人？
但我都明有討論有推測就自然會涉及其他人
不過我唔會參與一個基於狗source而展開既討論囉
有幾難明 屌

俾大家一齊表揚佢呀嘛

係你肚條蟲？
講啲唔講啲都唔知你想表達啲乜
你可以懷疑我 你說服到人咪得囉
討論所有野擺係到大家有眼睇架
你解到點解要跟住狗個source去咗估篤灰狗
有人又信咁你咪贏囉
你問我做乜柒姐 你咪解囉

開名啦

咪on9 ok?

Oh 噉即係嗰唔掛搭因航事，其他公司都可以搵到

唔會搭

係咪唔夠紅
舉報佢

係架
但我唔太信樓主講法
我覺得係cx internal / gate地勤篤的
因為樓主講法有d time consuming

係狗妓 唔係狗嫂

上年國泰唔係一早審查哂啲員工咩
係咪炒剩返啲藍雞

認同
唔係間間行都可以有咁大權限search到晒全香港嘅機！

機場人員內部有機場狗電話
我又唔覺好出奇

你話人係五毛p口，我應返你公司pr，好難明呀
有幾蠢先要做人肚入面條蟲先明呀

講撚左唔係父母篤，佢自己父母都唔知佢做乜春，佢啲藍絲親戚反而知佢bk左機票諗住走佬，所以篤佢灰講佢搭幾點機下話？

得啲staff先會知邊個後生男仔即日bk單程仲要無行李
懷疑係間藍店，討論係咪間藍店篤根本好合理

間野本身就藍，真係怪錯佢都唔抵可憐
唔係佢做咪再討論邊個篤囉

所以係匿名

可能樓豬自己都未confirm 到

只會燒到藍店/藍staff
唔會燒到黃店/黃staff
再加埋間野本身藍到pk，嫌疑又大，討論佢實唔會錯，無論係咪間野做都好

你本身個句純粹係個描述黎
咁多詮釋空間我點會知你係講我？
問你一個問題
你點解知佢啲藍絲親戚知佢book左機票？
同埋點解得依間公司啲staff知佢bk單程無行李？

我決定block9樓主

Clever

你話人五毛pr，我話返公司pr洗太平地，點撚樣好多詮釋空間呀
有乜嘢其他詮釋空間呀，講嚟聽下啦

唔係我知，係有班人認為唔係staff做，係藍絲親戚做
我認為藍絲親戚無乜可能知幾點機，除非藍絲親戚都係staff嚟，我認為staff最有嫌疑

因為佢bk左呢間藍店機位，入面啲藍絲staff點會唔知，唔通其他公司會知藍店公司啲客既資料咁搞笑？

即係普通旅行社訂位agent都可以睇到機上客人資料？

直接罷搭等國泰澄清仲好
佢唔澄清就當佢係
而家敵人都推中國法律落黎玩，我地仲需要用無罪假定對待國泰？

其實買round trip
Return sector no show得唔得？

都要知名先掃到，但知名就一早報咗入境

坐因航 如果本身有Asia miles / CX 會員
機票有名有電話/email 就可以搵到埋成個個人資料出黎啦⋯⋯⋯⋯
手足點解唔坐英航

你睇完又無洩漏出去 阻唔到
利申： 做緊可以接觸到因航訂位既工

得
其實係有心要check 都唔關係咪round trip事

乜料都冇點知係手足

英航 2310
因航 2355

因航

藍飛雞地勤 逐班機check 單程 即時買 有名就即刻報狗？

未fc就老屈cx
用下腦先啦

提醒都唔撚得？要玩自爆又唔係你坐，如果真係同事好快查到咋，你咪撚咁on9，上面大把都建議要爆料就上老豆

香討料都信，我都收到大把啦

拉

勿忘流浮山呀神探

祝你個死臭閪爛閪

呢篇野百分百係黑狗寫。

唧（jit)濕。

唔係「擠」濕。

咪撚用因航

點解唔得

會一直關注義士

人血蛋仲睇？

Asia Miles ？

十之八九
仲有政府比左好多錢CX
CX無可能再幫黃,CX其實已經係支航體系一部份

唔好響全朵阿 一陣啲人要呢條嫂死十次都唔夠
返工時比人埋伏 用筆畫花塊面又好 比人嫂一燒又好
係咪你負責？

係外判工HKT就真?

仲洗問阿貴

>>政府斥292億入股借貸救國泰派兩「觀察員」入董事局

CX收左咁多錢,澄咩清呀,唔好咁天真啦
話係親戚果D仲ON9,
你著皮草都唔會仲係原地就打晒電話通晒天咁ON9啦
假設一個智商正常年輕男性，正常係會用電話幫襯，仲要係即日，正路就上網搞掂
咁最易出事個位係邊唔撚洗講啦,9成9係拎機票果時,
仲會比人問有無行李
單程,長途,無行李 呢幾樣加埋點解會覺得唔出事
邊個咁得閒MON住佢會唔會今日走

有冇狗嫂相大家一齊👍？

2020年，13頁，圖都冇張

Google

可以隨便睇d客資料？

屌閪

如果staff自己睇完就算咪無野 當做野姐
周圍同人講正常呢就炒得嘅
不過因航就...

Btw 用LL睇嘅我諗都係ground staff

篤灰航空

其實坐cx走真係敗筆....
BA同virgin起埋叫外國公司

篤灰者死全家

Push CX eat shit

狗乸就狗乸啦 嫂乜啫好親？

多謝你 見到你報咗了 知你靜靜雞做咗好多嘢
希望佢唔會發現你

個仔弱鳩智一世無好屌，佢老母比個仔屌下啦

反黑線人添

Lm

現在好少人坐飛機，用超級電腦好易查，

賣港

唔好意思睇左幾頁都睇唔到B_C係乜
可唔可以講我知

段野夠晒料，你仔細睇樓主個post先

有個弱智仔？想知多d弱智人士父母生活會面對咩困難？航空公司同警務處有無提供咩支援比呢類家屬？

#276？

乜原來隻狗乸有情緒病
妳呢世都唔會好返

講白啲

上網淨係search到BACBQC全部殘體

比老豆安全D
同埋樓主你要保護自己

有無弱智仔資料？驚佢比人恰想接佢放學

有冇違反 歐盟 GDPR

大公司有員工傾訴熱線
Employee Assistance Program

同出面d類似社工嘅傾心事

Search 唔到㗎
唔洗試

推上熱門啦

推呀

報俾老豆搵仔啦

等佢個仔番日日學生生不如死

知情不報你都係共犯

樓主, 唔該你知道就一五一十講清楚啦.............
大佬續D續D嘔出黎
你係驚比人起底丫?定係特登吊鳩我地癮
而家唔係屌柒你, 但希望你可以清清楚楚描述出黎

過料比狗老公立功

2020最佳編劇獎

咁耐都無圖

server有後門直通警總

pr公司於是搵人狂9up警嫂的故事
有咩可能連病歷都知但講唔出全名

樓主，老豆搵仔 搵你

server不嬲狗access到
乜鬼backdoor

[red]報應：
1️⃣你及你愛人生癌
2️⃣交通意外變植物人
3️⃣做愛時心臟病發
4️⃣食飯食到曱甴痾到出水出血肛脫
5️⃣屋企大火燒焦
6️⃣全家去玩一去不返留低你獻世
7️⃣輪大米輪到發炎生蟲潰爛出水不止
8️⃣淋病月餓做你老冇
9️⃣俾人呃哂成副身家連底褲都冇
🔟1️⃣2️⃣3️⃣4️⃣5️⃣6️⃣7️⃣8️⃣9️⃣一次過即時發生[red]

係到講d唔講d無用，事實係你有無掌握實在證據？
有就搵手足律師團隊俾料
無就收皮，係到吠究竟有乜意義？

樓主似作故仔

樓主根本係條on9
無撚話錯你

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF